阿狗贏到我轟我俾沙基利屌屎眼

點會贏到 雲加